Sandbox_TH = {
	-- Better to not touch header, I guess...
	-- Sandbox_newcontainers = "New Containers",
	Sandbox_newcontainers_ammocan30 = "กล่องเก็บกระสุน .30 Cal",
	Sandbox_newcontainers_ammocan30_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องเก็บกระสุน .30 Cal",
	Sandbox_newcontainers_ammocan50 = "กล่องเก็บกระสุน .50 Cal",
	Sandbox_newcontainers_ammocan50_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องเก็บกระสุน .50 Cal",
	Sandbox_newcontainers_basket = "Basket",
	Sandbox_newcontainers_basket_forage = "กระสอบสำหรับเก็บเกี่ยว",
	Sandbox_newcontainers_basket_forage_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระสอบสำหรับเก็บเกี่ยว",
	Sandbox_newcontainers_basket_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของ basket",
	Sandbox_newcontainers_beveragejug = "ถังกระติกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_beveragejug_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของถังกระติกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_breadbox = "กล่องเก็บขนมปัง",
	Sandbox_newcontainers_breadbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องเก็บขนมปัง",
	Sandbox_newcontainers_canteen = "กระบอกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_canteen_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระบอกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_canteenmilitary = "กระบอกน้ำ (ทหาร)",
	Sandbox_newcontainers_canteenmilitary_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระบอกน้ำ (ทหาร)",
	Sandbox_newcontainers_canvastote = "กระเป๋าผ้าแคนว่า",
	Sandbox_newcontainers_canvastote_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระเป๋าผ้าแคนว่า",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_large = "กล่องกระดาษ (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_large_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องกระดาษ (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_medium = "กล่องกระดาษ (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_medium_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องกระดาษ (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_small = "กล่องกระดาษ (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_cardboard_small_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องกระดาษ (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_cdbinder = "กระเป๋าใส่แผ่นซีดี",
	Sandbox_newcontainers_cdbinder_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระเป๋าใส่แผ่นซีดี",
	Sandbox_newcontainers_cdcase = "กล่องซีดี",
	Sandbox_newcontainers_cdcase_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องซีดี",
	Sandbox_newcontainers_coffeecan = "กระป๋องกาแฟ",
	Sandbox_newcontainers_coffeecan_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระป๋องกาแฟ",
	Sandbox_newcontainers_componentkit = "ชุดกล่องอุปกรณ์เสริม",
	Sandbox_newcontainers_componentkit_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของชุดกล่องอุปกรณ์เสริม",
	Sandbox_newcontainers_cookiejar = "ขวดโหลใส่คุกกี้",
	Sandbox_newcontainers_cookiejar_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของขวดโหลใส่คุกกี้",
	Sandbox_newcontainers_cutleryroll = "กระเป๋าใส่ช้อนส้อม",
	Sandbox_newcontainers_cutleryroll_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระเป๋าใส่ช้อนส้อม",
	Sandbox_newcontainers_dishtub = "กะละมังล้างจาน",
	Sandbox_newcontainers_dishtub_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกะละมังล้างจาน",
	Sandbox_newcontainers_donutbox = "กล่องโดนัท",
	Sandbox_newcontainers_donutbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องโดนัท",
	Sandbox_newcontainers_fakerock = "หินปลอม",
	Sandbox_newcontainers_fakerock_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของหินปลอม",
	Sandbox_newcontainers_filefolder = "แฟ้มเอกสาร",
	Sandbox_newcontainers_filefolder_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของแฟ้มเอกสาร",
	Sandbox_newcontainers_fishingcreel = "ตะกร้าใส่ปลา",
	Sandbox_newcontainers_fishingcreel_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของตะกร้าใส่ปลา",
	Sandbox_newcontainers_flask = "กระบอกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_flask_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระบอกน้ำ",
	Sandbox_newcontainers_foragepouch = "กระเป๋าสำหรับเก็บเกี่ยว",
	Sandbox_newcontainers_foragepouch_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระเป๋าสำหรับเก็บเกี่ยว",
	Sandbox_newcontainers_halfgaljug = "กระบอกน้ำขนาดใหญ่",
	Sandbox_newcontainers_halfgaljug_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระบอกน้ำขนาดใหญ่",
	Sandbox_newcontainers_hardwareorganizer = "กล่องใส่วัสดุงานช่าง",
	Sandbox_newcontainers_hardwareorganizer_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องใส่วัสดุงานช่าง",
	Sandbox_newcontainers_jewelrybox = "กล่องเก็บอัญมณี",
	Sandbox_newcontainers_jewelrybox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องเก็บอัญมณี",
	Sandbox_newcontainers_jugempty = "ถังใส่น้ำ",
	Sandbox_newcontainers_jugempty_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของถังใส่น้ำ",
	Sandbox_newcontainers_kidsflask = "กระบอกน้ำสำหรับเด็ก",
	Sandbox_newcontainers_kidsflask_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระบอกน้ำสำหรับเด็ก",
	Sandbox_newcontainers_kindlingbox = "กล่องเก็บฟืน",
	Sandbox_newcontainers_kindlingbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องเก็บฟืน",
	Sandbox_newcontainers_lockbox = "กล่องนิรภัย",
	Sandbox_newcontainers_lockbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องนิรภัย",
	Sandbox_newcontainers_milkcrate = "ตะกร้าใส่ถังนม",
	Sandbox_newcontainers_milkcrate_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของตะกร้าใส่ถังนม",
	Sandbox_newcontainers_milkcratelong = "ตะกร้าใส่ถังนมขนาดยาว",
	Sandbox_newcontainers_milkcratelong_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของตะกร้าใส่ถังนมขนาดยาว",
	Sandbox_newcontainers_petcarrier = "กรงสัตว์เลี้ยง",
	Sandbox_newcontainers_petcarrier_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกรงสัตว์เลี้ยง",
	Sandbox_newcontainers_piggybank = "กระปุกออมสิน",
	Sandbox_newcontainers_piggybank_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกระปุกออมสิน",
	Sandbox_newcontainers_pitcherempty_01 = "เหยือกน้ำเซรามิค",
	Sandbox_newcontainers_pitcherempty_01_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของเหยือกน้ำเซรามิค",
	Sandbox_newcontainers_pitcherempty_02 = "เหยือกน้ำพลาสติก",
	Sandbox_newcontainers_pitcherempty_02_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของเหยือกน้ำพลาสติก",
	Sandbox_newcontainers_pizzabox = "กล่องพิซซ่า",
	Sandbox_newcontainers_pizzabox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องพิซซ่า",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_large = "ลังพลาสติก (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_large_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของลังพลาสติก (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_medium = "ลังพลาสติก (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_medium_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของลังพลาสติก (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_small = "ลังพลาสติก (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_plastictote_small_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของลังพลาสติก (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware = "กล่องทัปเปอร์แวร์ (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องทัปเปอร์แวร์ (กลาง)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware_small = "กล่องทัปเปอร์แวร์ (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware_small_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องทัปเปอร์แวร์ (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware_tall = "กล่องทัปเปอร์แวร์ (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_plasticware_tall_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องทัปเปอร์แวร์ (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_roadsidekit = "กล่องอุปกรณ์ซ่อมรถ",
	Sandbox_newcontainers_roadsidekit_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องอุปกรณ์ซ่อมรถ",
	Sandbox_newcontainers_roughbox = "ลังพลาสติก (ปิดทึบ)",
	Sandbox_newcontainers_roughbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของลังพลาสติก (ปิดทึบ)",
	Sandbox_newcontainers_sandwichbag = "ซองใส่ขนมปังแซนด์วิช",
	Sandbox_newcontainers_sandwichbag_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของซองใส่ขนมปังแซนด์วิช",
	Sandbox_newcontainers_sandwichbagbox = "กล่องใส่ขนมปังแซนด์วิช",
	Sandbox_newcontainers_sandwichbagbox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องใส่ขนมปังแซนด์วิช",
	Sandbox_newcontainers_shoebox = "กล่องรองเท้า",
	Sandbox_newcontainers_shoebox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องรองเท้า",
	Sandbox_newcontainers_shoppingbasket = "ตะกร้าช้อปปิ้ง",
	Sandbox_newcontainers_shoppingbasket_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของตะกร้าช้อปปิ้ง",
	Sandbox_newcontainers_spicerack = "แท่นเก็บเครื่องปรุงอาหาร",
	Sandbox_newcontainers_spicerack_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของแท่นเก็บเครื่องปรุงอาหาร",
	Sandbox_newcontainers_spiffokeeper = "ถุงผ้าลายสปิฟโฟ่",
	Sandbox_newcontainers_spiffokeeper_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของถุงผ้าลายสปิฟโฟ่",
	Sandbox_newcontainers_tacklebox = "กล่องใส่เหยื่อตกปลา (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_tacklebox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องใส่เหยื่อตกปลา (เล็ก)",
	Sandbox_newcontainers_tackleboxlarge = "กล่องใส่เหยื่อตกปลา (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_tackleboxlarge_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องใส่เหยื่อตกปลา (ใหญ่)",
	Sandbox_newcontainers_tissuebox = "กล่องกระดาษเช็ดหน้า",
	Sandbox_newcontainers_tissuebox_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องกระดาษเช็ดหน้า",
	Sandbox_newcontainers_travelkit = "ชุดอุปกรณ์ท่องเที่ยว",
	Sandbox_newcontainers_travelkit_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของชุดอุปกรณ์ท่องเที่ยว",
	Sandbox_newcontainers_trunkorganizer = "กล่องบรรทุกของสำหรับรถยนต์",
	Sandbox_newcontainers_trunkorganizer_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของกล่องบรรทุกของสำหรับรถยนต์",
	Sandbox_newcontainers_woodcarrier = "แท่นหิ้วท่อนไม้",
	Sandbox_newcontainers_woodcarrier_tooltip = "ตัวคูณอัตราการเกิดไอเท็มของแท่นหิ้วท่อนไม้",
}